得罪講句, 根本大部份人都係撐緊班共狗

唔好意思, 個標題語氣可能重左少少, 但我而家真係燥撚到仆街

我知好多人一見到個標題就會第一時間心諗: 屌!又係五毛廢POST, 負評上一頁算數 又或者覺得我又係D分化撚, 但唔好意思, 我只係講緊事實: 根本由6月9日開始, 全香港包括連登絕大部份人都係撐緊班共狗.

吓!? 我由6月9開始一直反緊送中都係撐共狗!?
吓!? 200萬人行撚左出黎都係撐共狗!?
吓!? 成個連登明明一直出POST撚緊班警犬同港共都係撐共狗!?
冇錯! 好多人心理上/道德標準上仍然係不自覺偏緊向共狗一方!

我再解釋清楚少少我上面個句係咩意思, 好多人係今次雖然係企左出黎對抗共產黨, 但佢地係各方面行動時仍然會要求所有行出黎既人都要比對家更重[道德], 甚至根本就係用聖人標準黎睇班手足, 但對班警犬又唔見佢地用相同標準對待

我自己早係6月個時已經成日見到有D係到用D咁既言論說服其他人: [班後生仔只係企係度冇郁手冇扔磚, 做咩要開槍? 合理咩] [而家根本冇人沖呀!根本好撚和平, 暴咩撚野動呀死黑警!]

上面D言論係未好熟口熟面? 冇錯, 任何一個手足係現實都聽唔少, 連登都大把呢D COMMENT, 表面上好似無咩問題, 但諗深一層: 者係你地覺得如果有人扔磚既話, 開槍就係合理的? 如果一有人沖就可以合理話係暴動?

睇到呢度大家開始發現個問題係邊度未? 除左上面既COMMENT之外, 類似既例子真係多到數唔哂, 最簡單問你地一句: 有幾多人係7.1 一見到有人爆玻璃第一時間既反應係: 屌!做咩比位人入呀!? 無啦無啦, 民意要逆轉啦! 做咩咁激呀! 又或者類似既反應, 如果係既話, 其實你已經不自覺用一把唔對等既天秤去睇自己人

其實單單共產黨走狗會煲大呢單野去抹黑我地本身都已經反映左呢個問題, 係其他獨裁國家, 就算政府要玩抹黑都唔會拎塊玻璃黎大做文章, 點解? 因為根本就冇撚用! 係其他國家, 無論支持/反對政府雙方根本都WFC塊玻璃, 所以用呢點抹黑根本就無用, 而係香港, 班共狗會開哂D宣傳機器煲大呢單野正正就係因為大部份人仍然覺得出得黎既人打爆一塊玻璃都係暴力, 最少都覺得呢種事係唔係暴力係有得拗的!
冇錯, 你而家望上去全香港都係撐緊我地, 但咁只係因為到目前為止雙方既行徑相差太遠, 黑警共狗一方 基本上所有狗屎垃圾都做哂, 而我地到目前為止既表現可以算得上人類文明既典範, 但我成日都諗: 唔好話偏向我地, 就算你係完全中立睇呢件事, 以而家雙方行徑既差矩, 而家既輿論方面根本唔應該只係心理上撐我地咁簡單, 我甚至諗, 如果而家有人出手打到其中一個黑警/藍絲暴徒爆血既話, 會有幾多人立即沖出黎割席/ 有幾多[中立] 甚至[支持後生仔] 既人會立即轉向撐政府清場? 呢個問題, 大家心中有數, 而到目前為止, 我地已經有幾多人俾人打爆頭甚至以死相決? 我地係呢D事對政府既輿論攻擊根本遠遠比唔上一塊玻璃/ 一個藍絲比南亞仔打2拳既討論多, 所以我先話, 客觀由局外角度睇既話, 其實根本大部份人係撐緊共狗一方

我出呢個POST唔係單純想屌柒大家, 而係想有人明白而家前線既人有幾撚絕望: 你俾對家仆撚爆個頭唔單止冇人幫手, 仲要小心反而自己比人拉, 而自己唔好話打柒對面, 單單係還一下手都一大堆人出黎抹黑割席. 要知道, 而家共狗唔單止係裝備上有優勢, 佢地仲控制埋法律, 控制哂幾乎所有媒體, 各方面資源都多撚過我地, 係咁既情況下, 唔好話不自覺偏向佢地, 其實對雙方都用同一把道德天秤本身都係撐緊共狗

要記著, 以小博大, 以弱擊強 從來就係要不擇手段, 你本身同人硬撼都打唔過既情況下仲用道德限死自己既行動手段本身就同自殺無分別, 如果你本人唔敢企最前線既話, 無問題! 但唔該可唔可以由而家開始真真正正咁撐自己人? 好似之前都有人講過點解班藍絲柒左咁多次D士氣永遠都係咁高? 因為佢地好識幫柒左既自己人消毒洗白, 呢點亦係我地要學既

例如如果, 只係如果, 下次真係有人開始還拖甚至打撚死班黑警既話, 我地要做既唔係再一貫咁屌柒自己人, 而係即刻將黑警之前D暴行同埋政府放生唔監管既行為CAP番出黎煲大佢同人打輿論戰, 記住, 而家香港已經俾人逼到去崖邊, 離收皮已經係一步之差, 送中例, 明白大嶼, 監控燈柱+ 換身份證, 割中環海濱, 高鐵+ 港豬澳, 再加埋國歌法同埋個仲仆街既全民奴化制度 (就係個咩撚野社會信用制度), 屌你老母當你做得出咁多賣港行徑既時候, 根本而家全香港人捉班共狗出黎當街打撚死都係益撚左佢地, 更加唔好提佢地而家持著自己控制哂法律同檢控權係度不斷玩雙重標準破壞法冶既時候, 其實家下香港已經係無法律可言, 係咁既情況下, 根本就應該將咁撚高既道德標準套落班共狗, 而唔係所有行出黎既人到.

而家既情況就係咁撚絕望, 所以可唔可以由連登開始做起, 係心態上開始真正撐所有前線既自己人先, 之後再將呢種心態傳出去? 講前, 如果社會甚至大部份連登仔仲係用咁不平等既道德標準去睇自己人既話, 呢場仗真係無得打落去

PUSH

收皮啦P牌仔

block，上一頁，唔好推